做咩支那software成日想裝係appdata?

想做古惑野?